如何分辨支那人

可以叫佢寫中文字，寫簡體字就係支那人

一望就知啦 咪玩

有D廣東人，識廣東話又似香港人，相反，寫字一定認到。

唔好意思借個post宣傳一下

831民陣大遊行

901 和你塞 13:00

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

唔好傻寫乜野
一開聲就知啦